[厚顏無恥] 外交部:干涉滲透從不是中國style

澳洲傳媒報道，美國國會將引入「反制中國政府和共產黨影響力運作法案」，並在中國「干涉」的問題上，加強與澳洲合作，以應對中國滲透和腐化民主國家的銳實力。

中國外交部發言人華春瑩在例行記者會上表示，中方一貫堅持在相互尊重、互不干涉內政的原則基礎上，與其他各國發展友好關係，尋求互利共贏。至於什麼「干涉」或「滲透」，從來不是中國style(風格)，希望有些人能夠早日摘下有色眼鏡，脫下「隔離服」，正確看待中國發展和世界發展。

她續稱，這是一個相互依存日深、利益交融緊密的全球化時代，但遺憾的是，仍有個別「套中人」逆潮流而動，執意用上世紀的冷戰及零和思維看待別人和世界。他們可能還不明白，關閉正常交流的大門，意味着把自己與世界對立和隔絕起來。

無恥到極

你摺晒d CSSA同埋孔子學院先講呢句野喇

支那畜渣

馬共

我好好奇
如果呢個法案生效
網上見到d留學五毛搞事可唔可以同fbi報告？

口交部：否認

即係=承認

講一套做一套不嬲係核突支那style

既然唔係中國style咁即係解散曬啲情報機構同統戰機構
幾百萬人立刻失業